是日褲午

入唔入味

嘩

屌你啦
又扮窮……

正到

very 入

弘 因為庫巴煮埋晚餐 呢個豬手食2餐

褲 午太正啦

豬手好肥呀
怕怕

弘都想食

好正好想食